與男友感情穩定 朱千雪等讀完書才「有婚數」

朱千雪今日出席化妝品牌活動，她透露入行前完全不懂化妝，港姐面試時更被高層樂易玲問她為何不化妝，及至正式參選才體驗人生中首度化妝。問到男友喜歡她素顏還是化妝？她笑說：「他沒所謂，他看我內在，哈哈！」

朱千雪話入行前完全不懂化妝。

談到她有點發福，千雪笑說：「我昨晚吃了雪糕，本身都易肥易瘦，夏天來了也不敢亂吃，但吃東西是我人生最大興趣呀！（不怕上鏡顯肥？）不會呀！反正從來沒有人說我上鏡瘦，最緊要開心，哈哈！」她坦言與男友都愛吃，若多時間見面會一起長胖，又強調不會在男友面前扮細食。

紅魔前鋒拉舒福特被巴塞看中，身價估價達8000萬歐元。

雖然千雪與男友感情穩定，但暫未有結婚打算，皆因其法律課程還有一年才完成，起碼要讀完書才「有婚數」。她說：「我5月又要考試了，但我喜歡在考試前夕開工，反而能有好成績。」笑指她既能憑素顏入圍港姐，讀書又叻，是人生勝利組？她自嘲說：「但是我肥丫嘛，這是天生，冇得救喇！哈哈！」

福仔值8000萬？

why唔值